# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-19 14:14+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-27 21:52+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_TW\n"

#. Action X performed by user Y (e.g. Login by alice)
#, c-format
msgid "%s by %s"
msgstr "由 %s %s"

#. Action X performed by the current user (e.g. Login by me)
#, c-format
msgid "%s by me"
msgstr "由我 %s"

#. Content X copied to clipboard (e.g. Text copied to clipboard)
#, c-format
msgid "%s copied to clipboard"
msgstr "已將 %s 複製到剪貼簿"

#, c-format
msgid "1 contact"
msgid_plural "%d contacts"
msgstr[0] "%d 位聯絡人"

#, c-format
msgid "1 member"
msgid_plural "%i members"
msgstr[0] "%i 位成員"

#, c-format
msgid "1 participant"
msgid_plural "%i participants"
msgstr[0] "%i 位參與者"

#, c-format
msgid "1 system contact imported"
msgid_plural "%i system contacts imported"
msgstr[0] "已匯入 %i 位系統聯絡人"

msgid "About"
msgstr "關於"

msgid "Account settings"
msgstr "帳號設定"

msgid "Account settings successfully changed"
msgstr "成功變更帳號設定"

msgid "Add contact"
msgstr "新增帳號"

msgid "Add participants"
msgstr "新增參與者"

msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgid "Advanced IMAP Settings"
msgstr "進階 IMAP 設定"

msgid "Advanced SMTP Settings"
msgstr "進階 SMTP 設定"

msgid "All your contacts are in this chat."
msgstr "您所有聯絡人都在此聊天當中。"

msgid ""
"An Autocrypt setup message securely shares your encryption setup with other "
"Autocrypt-compliant apps. The setup will be secured by a setup code which is "
"displayed here and must be entered on the other device."
msgstr ""
"透過 Autocrypt 設定訊息可安全地將加密設定轉移到其他相容於 Autocrypt 的應用程"
"式。設定內容將由此裝置上顯示的設定碼保護，您必須輸入到接收設定的裝置上才可使"
"用。"

msgid "App name"
msgstr "應用程式名稱"

msgid "App version"
msgstr "應用程式版本"

msgid "Applying new settings, this may take a moment"
msgstr "正在套用新設定，可能需要一點時間"

msgid "Archived chats"
msgstr "封存的聊天"

msgid "Audio"
msgstr "音訊"

msgid ""
"Audio recording failed, please grant the permissions to record audio in the "
"app settings on your device."
msgstr "錄音失敗，請在裝置的應用程式設定中授權錄音。"

msgid "Autocrypt Setup Message"
msgstr "Autocrypt 設定訊息"

msgid "Autocrypt setup code"
msgstr "Autocrypt 設定碼"

msgid "Autocrypt setup failed. Please check your setup code."
msgstr "Autocrypt 設定失敗，請確認設定碼是否有誤。"

msgid "Autocrypt setup successfully changed"
msgstr "已成功變更 Autocrypt 設定"

msgid "Automatic"
msgstr "自動"

msgid "Base Settings"
msgstr "基礎設定"

msgid "Block"
msgstr "封鎖"

msgid "Block contact"
msgstr "封鎖聯絡人"

msgid "Blocked contacts"
msgstr "被封鎖的聯絡人"

msgid "By using OX COI Messenger you agree to our"
msgstr "使用 OX COI Messenger 代表您同意我們的"

msgid "Camera"
msgstr "相機"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid ""
"Cannot login. Please check if the email-address and the password are correct."
msgstr "無法登入。請檢查電子郵件信箱與密碼是否有誤。"

msgid "Cannot verify contact"
msgstr "無法驗證聯絡人"

msgid "Changed encryption setup for this contact"
msgstr "此聯絡人的加密設定已變更"

msgid "Chat"
msgid_plural "Chats"
msgstr[0] "聊天"

msgid "Choose a provider from the list below to create a new account"
msgstr "從下方清單選擇一間業者，來註冊新帳號"

msgid "Configuration change aborted"
msgstr "已中止設定變更"

msgid "Contact"
msgid_plural "Contacts"
msgstr[0] "聯絡人"

msgid "Contact import running, please wait"
msgstr "正在匯入聯絡人，請稍候"

msgid "Contact request"
msgstr "聯絡人請求"

msgid "Contact successfully added"
msgstr "已成功加入聯絡人"

msgid "Contact successfully blocked"
msgstr "已成功封鎖聯絡人"

msgid "Contact successfully deleted"
msgstr "已成功刪除聯絡人"

msgid "Contact successfully edited"
msgstr "已成功編輯聯絡人"

msgid "Contact verified"
msgstr "已驗證聯絡人"

msgid "Copied to clipboard"
msgstr "已複製到剪貼簿"

msgid "Copy code"
msgstr "複製代碼"

msgid "Could not delete contact."
msgstr "無法刪除聯絡人。"

msgid ""
"Could not delete contact. Active chats with contact found, please remove "
"those chats first."
msgstr "無法刪除聯絡人。仍與該聯絡人聊天中，請先關閉這些聊天。"

msgid "Create chat"
msgstr "建立聊天"

msgid "Create group"
msgstr "建立群組"

msgid ""
"Creates an Autocrypt setup message, which you can load on other devices to "
"use your current encryption setup."
msgstr "建立 Autocrypt 設定訊息，讓您可於其他裝置載入目前的加密設定。"

msgid "Debug"
msgstr "除錯"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Delete chat"
msgid_plural "Delete chats"
msgstr[0] "刪除聊天"

msgid "Delete contact"
msgstr "刪除聯絡人"

#. Do you really want to block user X with email Y (e.g. Do you really want to block alice (alice@provider.com)?)
#, c-format
msgid "Do you really want to block %s (%s)?"
msgstr "您真的要封鎖 %s（%s）嗎？"

#. Do you really want to delete user X with email Y (e.g. Do you really want to delete alice (alice@provider.com)?)
#, c-format
msgid "Do you really want to delete %s (%s)?"
msgstr "您真的要刪除 %s（%s）嗎？"

msgid "Do you really want to leave the group?"
msgstr "您真的要離開群組嗎？"

msgid "Do you want to chat with this new contact?"
msgstr "您真的要與這個新聯絡人聊天嗎？"

msgid "Do you want to delete this chat?"
msgstr "您真的要刪除這個聊天嗎？"

#. Do you want to import your keys from folder X (e.g. Do you want to import your keys from "/home/alice/keys"?)
#, c-format
msgid ""
"Do you want to import your keys from \"%s\"? If no keys are in that folder, "
"the operation will fail."
msgstr "您確認要從「%s」匯入金鑰嗎？若該資料夾中沒有金鑰，操作將失敗。"

#. Do you want to export your keys to folder X (e.g. "Do you want to save your keys in "/home/alice/keys"?")
#, c-format
msgid "Do you want to save your keys in \"%s\"?"
msgstr "您確認要將金鑰儲存至「%s」嗎？"

#. Do you really want to unblock user X (e.g. Do you really want to unblock alice?)
#, c-format
msgid "Do you want to unblock %s?"
msgstr "您確認要解除封鎖 %s 嗎？"

msgid "Draft"
msgstr "草稿"

msgid "Edit contact"
msgstr "編輯聯絡人"

msgid "Edit profile"
msgstr "編輯個人資料"

msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

msgid "Enable sending and requesting of read receipts."
msgstr "開啟收發送達回執。"

msgid "Enter the contact name"
msgstr "編輯聯絡人名稱"

msgid "Error"
msgstr "錯誤"

msgid "Expert: Export keys"
msgstr "專業功能: 匯出金鑰"

msgid "Expert: Import keys"
msgstr "專業功能: 匯入金鑰"

#. Security token of the FCM service. FCM is a abbreviation and mustn't be translated
msgid "FCM token"
msgstr "FCM token"

msgid "Feedback"
msgstr "意見回饋"

msgid "File"
msgstr "檔案"

msgid "Flagged"
msgstr "已標示"

msgid ""
"For known email providers additional settings are set up automatically.\n"
"Sometimes IMAP needs to be enabled in the web frontend. Consult your email "
"provider or friends for help."
msgstr ""
"針對已知的電子郵件業者可自動設定。\n"
"有時候 IMAP 需要先在網頁介面開啟，若有疑問請洽您的郵件業者或朋友。"

msgid "Forward"
msgstr "轉寄"

msgid "Gallery"
msgstr "圖庫"

msgid "Group image changed"
msgstr "已變更群組圖片"

msgid "Group image deleted"
msgstr "已刪除群組圖片"

msgid "Group left"
msgstr "離開群組"

msgid "Group name"
msgstr "群組名稱"

msgid "Group name changed"
msgstr "已變更群組名稱"

msgid "Hello, I have just created this group for us"
msgstr "嗨，我剛建立了一個群組"

msgid "IMAP Security"
msgstr "IMAP 安全性"

msgid "IMAP login name"
msgstr "IMAP 登入名稱"

msgid "IMAP password"
msgstr "IMAP 密碼"

msgid "IMAP port"
msgstr "IMAP 埠號"

msgid "IMAP server (e.g. imap.coi.me)"
msgstr "IMAP 伺服器（例如 imap.coi.me）"

msgid "Image"
msgstr "圖片"

msgid "Import"
msgstr "匯入"

msgid "Import Autocrypt setup message"
msgstr "匯入 Autocrypt 設定訊息"

msgid "Import device contacts"
msgstr "匯入裝置聯絡人"

msgid "Import failed, missing permissions"
msgstr "缺少權限，匯入失敗"

msgid ""
"Import keys from your local storage to change your current encryption setup"
msgstr "從您的本機儲存空間匯入金鑰，以變更目前的加密設定"

msgid "Inbox"
msgstr "收件匣"

msgid "Initiate key transfer"
msgstr "開始轉移金鑰"

msgid "Invites"
msgstr "邀請"

msgid "Key action failed"
msgstr "金鑰操作失敗"

msgid "Key action failed, missing permissions"
msgstr "金鑰操作失敗，缺少全縣"

msgid "Key action successfully done"
msgstr "金鑰操作完成"

msgid "Leave group"
msgstr "離開群組"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Log in to OX COI Messenger"
msgstr "登入 OX COI Messenger"

msgid "Logging in, this may take a moment"
msgstr "登入中，請稍候"

msgid "Login failed"
msgstr "登入失敗"

msgid "Manual Settings"
msgstr "手動設定"

msgid "Me"
msgstr "我"

msgid "Member added"
msgstr "已新增成員"

msgid "Member removed"
msgstr "已移除成員"

msgid "Message syncing"
msgstr "同步訊息"

msgid "Messages I sent to myself"
msgstr "我傳給自己的訊息"

msgid ""
"Messages from unknown contacts do not appear in chats anymore. Instead, you "
"can access such messages here:"
msgstr "來自未知聯絡人的訊息，不會再顯示於聊天當中。您可以在此尋找:"

msgid "Name"
msgstr "名稱"

msgid "New contact"
msgstr "新增聯絡人"

msgid "No"
msgstr "否"

msgid "No blocked contacts"
msgstr "沒有封鎖的聯絡人"

msgid "No flagged messages"
msgstr "沒有標記的訊息"

msgid "No messages"
msgstr "沒有訊息"

msgid "No participants selected. Please select at least one person."
msgstr "未選擇參與者。請至少選擇一個人。"

msgid "No results found"
msgstr "沒有結果"

msgid "No signature set"
msgstr "未設定簽名"

msgid "No username set"
msgstr "未設定使用者名稱"

msgid ""
"OX COI Messenger works with any email provider, but best with COI-compatible "
"providers. If you have an existing email account, please sign in, otherwise "
"register a new account first."
msgstr ""
"OX COI Messenger 可用於任何電子郵件業者，但最適合用於相容於 COI 的業者。若您"
"已有電子郵件帳號可直接登入，否則也可註冊一組。"

msgid "Off"
msgstr "關"

msgid ""
"Often you only need to provide your email address, password and server "
"addresses. The remaining values are determined automatically. Sometimes IMAP "
"needs to be enabled in your email website. Consult your email provider or "
"friends for help."
msgstr ""
"有些情況下只需要輸入電子郵件地址、密碼與伺服器地址，剩下的交給程式自動判斷即"
"可。有時候 IMAP 需要先在網頁介面開啟，若有疑問請洽您的郵件業者或朋友。"

msgid "Ok"
msgstr "確定"

msgid "Only show messages of known contacts"
msgstr "僅顯示來自已知聯絡人的訊息"

msgid "Open chat"
msgstr "開啟聊天"

msgid "Other mail provider"
msgstr "其他郵件服務業者"

msgid "Outbox"
msgstr "寄件箱"

msgid "Participant"
msgid_plural "Participants"
msgstr[0] "參與者"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Performing key export"
msgstr "正在匯出金鑰"

msgid "Performing key import"
msgstr "正在匯入金鑰"

msgid "Performing key transfer"
msgstr "正在移轉金鑰"

msgid "Please check your username and password"
msgstr "請檢查您的使用者名稱與密碼"

msgid "Please choose what kind of messages you would like to see."
msgstr "請選擇要看到什麼類型的訊息。"

msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址"

msgid "Please enter a valid port (1-65535)"
msgstr "請輸入有效的埠號（1-65535）"

msgid "Please enter your password"
msgstr "請輸入您的密碼"

msgid "Please select your email provider to sign in"
msgstr "請選擇您的電子郵件業者來登入"

msgid "Please specify your email server settings."
msgstr "請指定您的郵件伺服器設定。"

msgid "Please wait a moment."
msgstr "請稍候。"

msgid "Privacy and Mobbing Protection"
msgstr "隱私與欺凌保護"

msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

msgid "Profile QR"
msgstr "個人資料 QR Code"

msgid "Re-importing your contacts will not create duplicates."
msgstr "重新匯入聯絡人也不會造成重複。"

msgid "Read receipt"
msgid_plural "Read receipts"
msgstr[0] "送達回執"

msgid "Register"
msgstr "註冊"

msgid "Remove current image"
msgstr "移除目前的圖片"

msgid "Remove participant"
msgstr "移除參與者"

msgid "Rename group"
msgstr "更名群組"

#. Response from server address X with error code Y (e.g. Response from provide.com: Login failed)
#, c-format
msgid ""
"Response from %s: %s\n"
"\n"
"Some providers place additional information in your inbox; you can check "
"them eg. in the web frontend. Consult your provider or friends if you run "
"into problems."
msgstr ""
"來自 %s 的回應: %s\n"
"\n"
"有些業者會在收件匣放置更多資訊，您可以在網頁上確認。若您遇到問題請洽您的郵件"
"業者或朋友。"

msgid "SMTP Security"
msgstr "SMTP 安全性"

msgid "SMTP login name"
msgstr "SMTP 登入名稱"

msgid "SMTP password"
msgstr "SMTP 密碼"

msgid "SMTP port"
msgstr "SMTP 埠號"

msgid "SMTP server (e.g. smtp.coi.me)"
msgstr "SMTP 伺服器（例如 smtp.coi.me）"

msgid "Save"
msgstr "儲存"

msgid "Scan QR"
msgstr "掃描 QR Code"

#. Scan the QR code to add an verify user X (e.g. Scan this QR code to create a new contact or verify a contact with alice.)
#, c-format
msgid "Scan this QR code to create a new contact or verify a contact with %s."
msgstr "掃描這個 QR Code 即可建立新聯絡人，或確認聯絡人是否為 %s。"

msgid "Search contacts"
msgstr "搜尋聯絡人"

msgid "Security"
msgstr "安全性"

msgid "Sent with OX COI Messenger"
msgstr "以 OX COI Messenger 傳送"

msgid "Server addresses"
msgstr "伺服器地址"

msgid "Set a group name"
msgstr "設定群組名稱"

msgid "Set a name"
msgstr "設定名稱"

msgid "Setting"
msgid_plural "Settings"
msgstr[0] "設定"

msgid "Setup message created"
msgstr "已建立設定訊息"

msgid "Share"
msgstr "分享"

msgid "Show QR"
msgstr "顯示 QR 碼"

msgid "Show both chat and email messages from all senders"
msgstr "顯示來自所有寄件者的聊天與郵件訊息"

msgid "Show both chat and email messages from my contacts"
msgstr "顯示來自我的聯絡人的聊天與郵件訊息"

msgid "Show messages from unknown contacts"
msgstr "顯示來自未知聯絡人的訊息"

msgid "Show only chat messages "
msgstr "僅顯示聊天訊息 "

msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#. Sign in with provide X (e.g. Sign in with provider.com)
#, c-format
msgid "Sign in with %s"
msgstr "使用 %s 登入"

msgid "Signature"
msgstr "簽名檔"

msgid "Simply add one by tapping on a contact."
msgstr "點擊聯絡人即可新增。"

#. Start a chat with a new user (e.g. Start a chat with alice?)
#, c-format
msgid "Start a chat with %s?"
msgstr "要與 %s 開始聊天嗎？"

#, c-format
msgid "The associated setup code starts with: %s"
msgstr "相關的設定代碼以此開頭: %s"

msgid "The code can be entered with or without minus signs"
msgstr "可直接輸入代碼，包含或不含連字號皆可"

msgid "There are currently no messages from unknown contacts"
msgstr "目前沒有來自未知聯絡人的訊息"

msgid "There was an error or the progress was canceled."
msgstr "發生錯誤，或已取消操作。"

msgid ""
"This action can also be done later via the import button in the top action "
"bar."
msgstr "也可以稍候再透過點擊頂端操作列當中的「匯入」按鈕進行此操作。"

msgid "This field can not be empty"
msgstr "此欄位不得為空白"

msgid "This is a new chat. Send a message to connect."
msgstr "這是新聊天，請傳送訊息。"

msgid ""
"This is a read receipt.\n"
"\n"
"It means the message was displayed on the recipient's device, not "
"necessarily that the content was read."
msgstr ""
"這是送達回執。\n"
"\n"
"這代表訊息已於收件者裝置上顯示，但不一定已經閱讀過了內容。"

msgid ""
"This is the Autocrypt Setup Message used to transfer your end-to-end setup "
"between clients.\n"
"\n"
"To decrypt and use your setup, open the message in an Autocrypt-compliant "
"client and enter the setup code presented on the generating device."
msgstr ""
"這是用來轉移帳號的 Autocrypt 設定訊息。\n"
"\n"
"若要解密並使用設定，請使用相容於 Autocrypt 的客戶端開啟此訊息，並輸入產生訊息"
"的裝置上所顯示的設定碼。"

msgid ""
"This keys enable another device to use your current encryption setup. Keys "
"are saved on your local storage."
msgstr ""
"此金鑰可讓其他裝置使用您目前的加密設定。已將金鑰儲存於您的本機儲存空間。"

msgid ""
"This message cannot be decrypted.\n"
"\n"
"It might help to reply to this message and ask the sender to send the "
"message again.\n"
"\n"
"In case you re-installed the OX COI Messenger or another email program on "
"this or another device you may want to send an Autocrypt setup message from "
"there."
msgstr ""
"無法解密此訊息。\n"
"\n"
"您或許可以回覆此訊息，要求寄件者再發一次。\n"
"\n"
"若您重新安裝了 OX COI Messenger 或於本裝置或其他裝置裝了另一套郵件軟體，您可"
"能會想要再寄一次 Autocrypt 設定訊息。"

msgid ""
"This message is an Autocrypt Setup Message. Tap it to start the import "
"process. You will be guided through the process."
msgstr ""
"此訊息是 Autocrypt 設定訊息。點擊即可開始匯入過程，將在過程中進行指引。"

msgid ""
"To complete the import of the Autocrypt setup message please provide the "
"security code shown on the originating device. After entering the code below "
"the Autocrypt settings will be applied to your current encryption setup."
msgstr ""
"要完成匯入 Autocrypt 設定訊息，請輸入來自訊息產生裝置的安全碼。在下方輸入代碼"
"後，Autocrypt 設定將套用於您目前的加密設定。"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Type something..."
msgstr "打點聊天訊息…"

msgid "Unblock"
msgstr "解除封鎖"

msgid "Unblock contact"
msgstr "解除封鎖聯絡人"

msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

msgid "Verification finished."
msgstr "驗證完成。"

msgid "Verifying. Please wait a moment."
msgstr "驗證中，請稍候。"

msgid "Video"
msgstr "影片"

msgid ""
"Video recording failed, please grant the permissions to record video in the "
"app settings on your device."
msgstr "錄影失敗，請在裝置的應用程式設定中授權錄影。"

msgid "Voice message"
msgstr "語音留言"

msgid "We could not determine all settings automatically."
msgstr "我們無法自動驗證所有設定。"

msgid "Welcome to OX COI Messenger"
msgstr "歡迎使用 OX COI Messenger"

msgid ""
"Welcome to the OX COI Messenger!\n"
"Please start a new chat by tapping the chat bubble icon."
msgstr ""
"歡迎使用 OX COI Messenger！\n"
"點擊聊天泡泡即可開始聊天。"

msgid "Would you like to import your contacts from this device?"
msgstr "想要匯入此裝置中的聯絡人嗎？"

msgid "Yes"
msgstr "是"

msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#, c-format
msgid ""
"Your Autocrypt setup has been sent to yourself. Switch to the other device "
"and open the setup message. You should be prompted for a setup code. Type "
"the following digits into the prompt:\n"
"%s\n"
"Once you are done, your other device will be ready to use Autocrypt."
msgstr ""
"已將您的 Autocrypt 設定發送給您。請到另一台裝置上開啟設定訊息。您應該會看到要"
"求您輸入設定碼的提示，請輸入下列設定碼:\n"
"%s\n"
"設定完成之後，該裝置即可開始使用 Autocrypt。"

msgid "Your favorite messages"
msgstr "您的最愛訊息"

msgid "and"
msgstr "及"

msgid "code"
msgstr "代碼"

msgid "more messages"
msgstr "更多訊息"

msgid "privacy declaration"
msgstr "隱私權聲明"

msgid "terms & conditions"
msgstr "使用條款"
